Solomon叫大家簽嘅petition差5萬 要人啊！

1日可唔可以有5萬人簽名?
係好難 但幾難香港人都唔可以放棄啊！快啲簽完share埋畀其他人簽埋！畀佢地見識下香港人 deadline fighter嘅威力！

Solomon Yue大力推薦 "香港普選計劃"
垃圾政府狗官狗奴才 冇民主政治就冇民生 冇民生就連命都冇!
截止日期: 仲差1日咋, 仲睇? 仲唔快D簽

手足仲整左個中文聯署機比大家1分鐘簽哂咁多個聯署,幫手推!

禁完sign now load左一下之後無反應

試下撳多次睇下得唔得 我啱啱都入到

Push

push

push ah diu

係啊屌load唔到

按下"Sign Now" 後, 冇反應....

推啊

Signed

可以試下用無痕Incognito Tab

推

簽咗

up

一定要簽

大大力同你推

，psih

pish

signed, push
不抱期望
希望我錯

聯署po 推